---
title: Wawancara dan Pengambilan Data Radio Komunitas Gema Pantura FM 
date: 2012-12-01
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Desember_1_2012_PRC_Wawancara_Pengelola_Rakom_Gema_Pantura_FM_Heri_OK.jpg](/uploads/200px-Desember_1_2012_PRC_Wawancara_Pengelola_Rakom_Gema_Pantura_FM_Heri_OK.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan Pengambilan Data Radio Komunitas Gema Pantura FM 

**Lokasi** : Rakom Gema Pantura FM 

**Alamat** : Desa Kayangan, Kecamatan Kayangan 

**Jam** : 14.00 – 17.00 WITA 

**Hadir** :
* Murdin SPD, direktur Rakom Pantura FM
* Heri, penyiar pantura FM
* Drs. Rasidi ketua JRK NTB
* [Hamid Abidin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hamid_Abidin) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)

**Ringkasan**  
* Wawancara mengeksplorasi sejarah dan perkembangan Radio Gema Pantuara serta strategi fundraising yang dilakukan. Hasil wawancara akan digunakan sebagai bahan untuk studi kasus pengalaman fundraising di Radio Komunitas dan pembuatan video praktek fundraising 
